天水圍爛地 吉吉位置

有冇專家 知呢塊地係政府定私人
曾經記得好似有新聞報過 但搵唔番
有冇專家係到⁉️
［img]